C language 問題

可唔可以幫下小弟：
我有張txt;
入面save嘅野係：

abc123efg

我有咩方可以當曬佢地string拉翻入個program
save入落char array[ ]入面？
我諗過2D Array ,第一個D去identify唔同字，第二個D係string有幾多個char
之後卡咗。。。。

on9

搵過啦，未蠢到呢個地步，一係成個txt print出黎，一係成個string塞落去同一個array

地球上有個網站叫Stack overflow

呢啲咁基本自己上網都搵唔到 勸你唔好繼續

依份功課好似幾日前都有人問過

npm install text-reader

其實你即係想點?
read完之後
array[0]="abc"
array[1]="123"
array[2]="efg"
咁樣?

Yes

屌一定有d tutorial網會教while !eof,一行行咁real做file IO啦,自己google啦

read*

char*********

2D Array 唔係應該咁？
[
['a','b','c'] ,
['1','2','3'] ,
['e','f','g'] ,
]

屌你都on99

識D野

中學讀過，唔撚記得晒，有幾可寫 C

就咁用2D array stote 完 加埋\n 喺尾就係一個cstyle string la